兄弟爬山，各種手段

唔理和平定勇武手段，為民主同制衡香港赤化，大家繼續加油吧